中意左個朋友 應該點做

Sorry 我唔會鍾意你的

搵日表白一齊互含

佢無撚的

瘋狂抽插佢陰部

認真post

基路難行 加油

女仔黎

朋友都冇 點先有朋友比我鍾意

搵個機會食咗佢

表白之後連朋友都冇得做

不要暗戀

無朋友師

講出嚟 分分鐘朋友都冇得做

工具人毒撚切忌有自信

但我好靚仔

如果佢都中意我呢？

Don’t ff too much

講冇壞 佢唔受既至多冇左個fd啫

如果啱啱先發現，試下剎唔刹得切車啦
不過我都經歷緊

咁咪去馬囉

點知